SHF Iron Man

想問下邊到多,好多地方,都唔見有賣?

Ins

已買咩事咁多負評? 本人玩具新手

貴到仆街，比多少少買KA 仲好

King Art 要過千 SHF,我呢隻先$480, 本身想買 Comicave Studios 但香港唔見有

480 依家搵唔到了，我見現時點炒到6~700

Comicave隻HB仲未出到貨？

未，等到2046